現 在 時 間 為 晚 上 9 時 5 0 分

Ready

你好，馬

邊度有小型大聲公賣？

鴨記啦

示範影片

一般住宅區有無

可能要搵電子雜物鋪?
唔熟e啲野

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!